软件授权协议

前言：
本软件授权协议由两部分组成：
1、GNU通用公共授权许可，即根目录下的“LICENSE.txt”内容，它作用于本软件的环境代码，如本软件调用的第三方代码、Drupal系统等。
2、本文件的协议内容作用于本软件自身提供的所有代码。
以上两部分你皆需要遵守。

协议原则及精神：
鼓励共建才能共享，为使相关生态环境蓬勃发展，只有有所付出才能享用成果，有劳有得，多劳多得，反对大锅饭，反对不劳而获。

本软件（Drupal电商微信支付模块）由“未来很美（深圳）科技有限公司”(www.will-nice.com)开发，以下简称“未来很美科技”，主体识别依据见前述网址。

一、用户授权：
 关于使用授权有以下三种情况，依其而定：
 1、未来很美科技的合作伙伴及线上团队成员免费获得无限制数量授权，但授权有效期仅限于关系存续期间，否则按本款第三条处理。
 2、本软件接受赞助，前50位捐赠者（不限捐赠金额）免费获得一份授权，其中金额从大到小排名前15位的捐赠者将获得无限数量授权，并在Drupal官方发布页将其列入该模块贡献者名单中。
 3、其他市场主体须在使用前预先缴纳商业授权许可费用，授权费每份人民币5000元。

二、关于授权的定义：
“一份”是指在同一个顶级域名下安装使用算作一份，否则授权份数取决于域名数，授权期在本协议无明确说明下默认为终生。

三、授权约束：
合作伙伴可用于与其有合同关系的第三方主体，以有效合同为依据，但须明确告知未来很美科技，其他被授权用户仅限于自己使用，不能再进行二次授权或用于第三方主体的系统

四、违约赔偿：
本授权声明随软件一同分发，一旦你使用了本软件（本地环境的测试除外），即视为同意本协议，如有违反，系统所有者须按以下规则进行惩罚性赔偿：
1、使用本软件的系统带来的收益的40%作为惩罚性赔偿归未来很美科技所有
2、按前款惩罚性赔偿不足10万元的，按10万元计算
3、索赔产生的律师、诉讼、误工、差旅等费用由违反方支付

五、举报奖励：
对违反本协议的行为提供线索者，在按协议索赔成功后，奖励4万或索赔额的40%作为奖励，以大者为准，该奖励由全体举报者共有。

六、权力继承：
本软件的所有权和受益权归未来很美科技(www.will-nice.com)所有，但未来很美科技自愿放弃或主体注销后，所有权和受益权归核心开发者“云客”(www.indrupal.com)所有

七、诉讼机构：
受理诉讼机构为深圳市宝安区人民法院

八、本协议最终解释权归未来很美科技所有，其他未尽事宜以相关法律为准。